chun jie hao

diao ni lao mu

chun jie chi na gou rou jian zhi jiu niu b si le

jin tian fang jia bu yong song wai mai?

頭先有冇人煲衲？